有貓仔待領養

有個friend生左一竇貓，話養唔到唔要隻貓仔，我驚佢隨街掉拎左番來先，有無巴/絲打可以領養？

LM

好得意
幫手推

一番到來勁食勁飲水，應該餓左好耐

想養不過屋企唔係成日有人照顧唔到貓仔

一食飽已經玩

樓豬屋企唔養得？

我屋企人唔鍾意

其實貓唔洗經常睇實 , 預備好食同痾嘅地方 , 封好啲窗唔俾佢跳樓就夠

唔鐘意貓？

佢地唔鍾意貓

仔仔定女女

玩完訓左覺

輕輕一推

樓主養啦

好似係女，因為見唔到蛋蛋

聽日應該樓主成貓奴

我都想，但屋企人唔鍾意

屋企人唔鍾意都要送走，如果有人養，我可以拎去睇埋獸醫先俾佢

有意... 可唔可以Telegram PopeyeC？

tg: @user1067

有興趣不過想了解下先

ok,轉頭telegram 你

可以tg你

我朋友可以養，屋企人都鐘意。佢以前都有養開
你pm我。

Tg : lokhins

利申： 養緊一隻， 想養多隻

放多一個星期就唔會架

推推

搵左好耐都搵唔到貓義工

隻眼仔好得意呀

好得意

tg: winkywow

我一直都好想養貓
tg再詳細講？

放心 貓b大把人要

呢個真係有可能

tg:waion
想睇多d相
有興趣

有無tg?

我上面留左tg

有呀，thomas0925

lm

得一隻？

樓主屋企好似好靚好有錢

你個朋友咁仆街既

樓主，如果冇人養的，我可以養的
我養緊一隻成年貓女，領養的
同女友兩個人住，冇長輩唔中意的問題
tg: jolin1

屋企人唔比我養
我屌佢老母

樓主好似好有錢咁

裝左窗網先好領養

樓主間屋好似幾大
可唔可以養埋我

有心想領養 齊用具 屋企人同意

樓主放多個星期可能屋企人會鐘意

建議樓主唔好咁易就比陌生人
問清楚係咪養一世 唔會養養下棄養
有咩事係咪會即刻帶佢睇醫生

Spca果d好易領養
又勁乖

老老實實 養唔到比人唔係問題
但睇清楚領養者係咩人先
好怕人三分熱度 領養完轉頭就棄養

本身喺貓義工度拎養咗隻三個月 想養多隻陪佢。

tg: @tedcth

要 真心

未必咖 仲細既時候收得比較埋，有機會睇唔到蛋蛋

有心想養
tg:xrytyu

係咪住黃大仙附近

可以暫養/長養
本身都有貓
不過咁多人留tg應該唔洗我幫

想養但未養過貓

想養 以前有養過貓但現在無，想養翻

我可以呀！

有心領養tg:Hungryhungryb

真心想養🙏🏼
Tg:Chloema

想領養
屋企有隻大貓
識照顧細貓
有齊哂用品

點解呢到咁多人爭，現實又冇咩人去領養

貓奴

有好多貓義工都好仆街